用緊 xs mas 256 換唔換 11pro 256 好？

有小小想換細機

Merry x mas

過多幾日先 得多啲app出更新先
利申第一日換咗 最唔習慣冇咗3d touch